18歲後再長高

有無巴打分享下18歲後再生高幾cm

200年後在一起

不怕旁人不服氣

他反對就反對 亦都跟你愛下去
猶如在大戰炮火裡 毫無懼色衝過去
誰狂怒誰攔路 誰話我共誰不登對
無能力與霸權比賽 還是可比他多老幾歲

十八歲後再長高 應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄

換個時代在一起 等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 亦決心等到尾 等得起

先殉了情不對 未反擊過已後退
寧憑著耐性與骨氣 維持自尊撐過去
誰強韌誰長壽 誰便算勝利擊不碎
仍然共你企在這裡 捱著等身邊指控死去

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣
誰人又可控訴廿個十年 仍然未捨棄

換個時代在一起 等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 撐到尾

就算貧病或失憶 都爭口氣從旁保護你
頑強地等再過廿個十年 等整個世界換風氣

歷劫還是在一起 這種堅決無人可比
看戰事多悠長 亦決心打到尾 心不死

咩教會